Rakuten訂左啲口罩

落左order幾日 之後訂單顯示「找不到貨品」
有冇人都係咁

你用日本定香港地址

日本 完全無update過送貨d嘢

全部？